急問POLY DESIGN EID OFFER

前日收到POLY EID offer
想問下Normal Duration: 2.0 year(s) 係咪指由yr3讀起?
另外有一part係講
To meet the condition or otherwise, please return to this Notice of Offer page and complete the procedures in the "Meeting Conditions" section, which will be shown after accepting the offer, when you have acquired the relevant qualifications on or before 28-Jun-2017. (see Note below if you are not able to meet the conditions). If you fail to do so, your place will be offered to another applicant.
但係起Meeting Conditions 嗰part又唔比我按，其實係點樣?

又係asshole仔

你係HKCC升?